牛市之我上星期五叫大家入牛，呢家點？

本座大慈大悲牛牛佛

早過你

我信念堅定d

咁聽日應該入乜？

只要負擔得起幾時都應該買牛